致各位仇警撚

你地要點報仇，我地絕不割蓆

但唔好係網上留下記錄，因為班黑警會上門拘捕你

記住，唔好未出發，先被捕

人人做個醒目仇警撚

推

真又好，假又好

千其唔好係網上留記錄

唔好未出發，就先被捕

.

好多警犬會mon 住

齊齊做個醒目仇警撚

今晚點都搵個目標

就算你係隨口嗡，班警犬都會上門拘捕你，制造白色恐怖

唔好俾仇恨淹蓋你理性

做個醒目仇警撚

無人仇警阿 都唔知係咪苦肉計

真又好，假又好，你係唔需要講出嚟

唔好未出發，就已被捕

依家好多鬼，網上都有好多鬼

佢係網上煽惑你講出殺警，就已經可以上門拉你

佢地係冇成本架

佢地點做，我地係唔會割蓆

但唔好做都未做，就已經俾人拉咗

記住小心用殺警，殺全家等字眼，以言入罪都有排你坐

根本就好多冇膽做嘅人先講出口

但拉嘅就係哩班人

依家黑警必定會制造大量白恐怖

所以無論你真做，或假做，都唔好係網上留記錄

唔好仇都未報就俾黑警拘捕你

大家都想報仇

但真係唔好係網上留記錄，依家出面大把post 大把留言講到明要殺警，殺全家

咁樣仲衰過你出嚟示威遊行

因為你乜都未做，就有極大機會俾人拉

721 811

我亦都唔知會唔會有黑警做鬼，煽惑大家去講哩d言論

因為一旦有記錄，係今時今日個時勢

佢地一定上門拉人

我乜都睇唔到
你地鍾意點做就點做

講可以講，但唔好有記錄

你要真做，更加唔好有記錄

唔好未出發，就先被捕

我唔想大家乜仇都未報，甚或未出門口去做，就俾人拉呀

不割蓆

手足好波

網上留言要模模糊糊，要戴頭盔

當然絕不割蓆

放原子彈都唔割

所有報仇計劃都唔好係網上留記錄

如果警嫂守寡，我會同情

當你講殺警殺人全家

與你策劃遊行示威個嚴重程度差好遠

唔好俾黑警煽惑到你去講哩d言論

更加唔好係網上留記錄

唔好做到未做，就俾人拉

你地點做都唔割
但真係要小心自己網上嘅言論

-徹查721元朗恐怖襲擊 追究811香港警察開槍責任- 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

但拉嘅就係拉哩班人

就係因為你未做，絕對唔值得去講

就係因為你唔夠膽去做，更加唔應該俾人煽惑你去講

乜都未做，就俾人上門拉，係好唔抵架

我地已經俾人拉咗好多前線義士，我唔想你地未做就俾人拉

謀殺會判終身監禁架

驚就唔好出街

咩仇警撚改個好D嘅名得唔得?
你同警犬話我地自由閪有咩分別??

做唔緊要架

但真係唔好留記綠

唔分化
各有各做
有啲野要還

咪就係 成日打開口牌

冇一個黑警同家人係無辜

香港無人仇警阿 只有警察搵人換黑衫扮暴徒抹黑

咁多人上網散佈仇警言論

如果日後發生不幸事件 我有理由相信係苦肉計 想抹黑香港人

做野唔該專注啲唔好玩手機

不被捕

推，巴絲睇路！

試下講 食狗肉

當然啦，我地絕不割蓆絕不分化

仇警還仇警 但我地要記住呢兩個月抗爭我地所爭取既係咩
唔好比仇恨沖昏頭腦

不割，但要醒目

要贏呢場運動只有一個可能性：全面金融抗爭

以前都會講下「帶返個頭盔」

但依家講到明點樣點樣殺警，有晒記錄

就好危險

連登應該冇事呱? 只要連仔唔交IP

但FB就真係要小心 黑警一出聲就咩都交哂出去

煎皮拆骨都唔割呀屌

小心駛得萬年船

所有事都非必然

你冇記錄，你點樣報仇，黑警都唔會知

但你有晒記錄，你未做女，就已經做人拉

所有事都非必然

你冇記錄，你點樣報仇，黑警都唔會知

但你有晒記錄，你未做做，就已經做人拉

AGREE

所有嘢都係黑狗扮示威者做嘅

點樣報仇自己暗地裡搞乜我地都唔理，唔洗上黎講

..

屌奶星 原來前線勇武全部都係差佬扮 割蓆呀屌你！

今次就話有晒片有晒證據

但下次呢，敵我雙方都進化緊，我地保證唔到佢地下次扮示威者，會唔會俾人影到

法庭係睇證據，你冇證據就係你輸

你留低記錄講殺警，就係你輸

乜你唔知啲暴力post全部都係傻係黑警自己出架 佢地目的係嫁禍示威者 所以就算係咁都得黑警自己會被捕

做完唔好通天唱認威 無人想知
萬事小心

如果連仔都俾人麻包袋點搞
大家要諗啦 有咩方法保護自己

話 你講咩啊
喺未想講CS 射擊遊戲裏面 做恐怖分子啊？
講清楚好啲喎

三個字！家屬還！

你都保證唔到，有冇同路人俾佢煽惑到去講

你話佢地煽惑你去講，你有冇好似琴晚班黑警扮示威者嘅片呢或證據呢？

我地冇證據去證明黑警煽惑我地係網上散佈仇警殺警言論，所以我地就更加唔可以俾人煽惑到去講哩d說話

報仇，係唔需要講出嚟架

核爆都唔割

做之前，係唔需要俾人知

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

仆街黑警死全家
黑警無一個無辜

醒目仇警撚

721
811

上網都要不留痕
有啲嘢唔需要同人講

包括telegram

Push

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

好多時，你瀏覽過點樣去執行私刑嘅方法，都有記錄

入去老豆搵仔grp. 整理下全港十八區，睇下自己果幢有無狗。最好由住同幢嘅手足玩，因為無得追。

針對全家，做飲食嘅加料，闔家齊病。

另外鎖匙窿千祈唔好用aa 膠封住，門唔好用玻璃膠封邊，唔好倒蜜糖入屋引蟻入屋。

禍及全家系列，全面開戰

死不割席！

要更加更加更加隱藏自己氣息

不被捕 自由發揮

做實事，係唔需要話俾人知

平時點講都得，今日個時勢，唔好俾人以言入罪

英雄不留名

有狗帶風 你認同 就拉得

我冇話唔俾做，亦冇講唔做得

只係要求唔好留記錄

各勇者，我地絕不割蓆

冇人仇警 得啲扮示威者既臥底唔知會做啲咩

我最憎黑社會，最支持警隊，因為警察專捉黑社會(好似係)。

保護黑社會既就係黑社會，人人得而誅之。

agger,萬事小心
721

唔好！

生路同不生路

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

記住好多狗mon連登

我咩都唔知呀 我淨係知唔割蓆

我就絕對支持警察

開OT 老婆俾nigga屌到生愛滋既

追女仔唔好入錯post

向各勇者致敬

毋忘721

721五大訴求

乜撚都唔割啊!!!!

唔排除有黑幫或債主食住仇警個勢襲擊休班警
然後賴落示威者到

咪嚇親個女仔

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

支持警察！

齊齊做個醒目仇警撚

812 1點機場見

同意，有咩行動唔需要話人知

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

麻煩用vpn 平/貴都得 令警犬無辦法用ip追到你

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

vpn

推 唔好講計劃出黎
要佢地估估下先驚
班仆街

林鄭比狗屌

不割

勿妄語 做唔做都好

唔好成日發開口夢，因為佢地唔會當你發夢講架

我無嘢講

''殺警''''殺人全家'' 真係唔好亂講
仲有句"支持警察,吞槍自殺" 呢句都好危險,陣間話你教唆他人自殺
但如果唔用"殺"字呢?
好多網民會講"黑警死全家" 個"死"字會唔會有事?

你班MON POST狗食撚屎啦 等天收啦

ok

屌你老母生撚咗你呢隻狗出黎

食狗肉

開vpn

唔好用fb ig

721

唔好戇鳩鳩講自己即將會做咩表揚行為

認真問，依家係連登講野都要驚？

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

冇嘢講

play smart

我無嘢講呀！

要講
風向好緊要
但係要保障自己

就好似何妖山墳一樣

出發前唔需要話俾人知架

而你冇膽做，亦都唔好亂用某d字眼

帶風向，唔等於要吹殺警風殺人全家風

朱經偉

屌 朱振國先岩

😭

自己做好佢就得

我哋連登仔只會喺屋企做毒撚

點都唔割

Push 811 721

以後見到狗大叫救命先

法庭係睇證據

然後黑警就搵你網上留言做證據

所有殺警都係共產黨 自編自導自演，不存在割唔割席

推你 各位小心

提提大家 一隻狗死係狗命 一百隻狗死係數字

警察有咩事一定係卧底警察做既我估

溝女唔係咁溝架 要慢慢黎架嘛

推~ 等D MON POST 狗驚下

出得嚟行

Pish

請緊記：
五大訴求得到回應先係對其他義士 傷者最大安慰

梁天崎：我懇請你們不要被仇恨支配自己

利申不割

Mon Post狗記住唔好落單

記得由頭包到落腳，完事即刻換衫並分開掉晒啲衣物，最好準備定不在場證據啊
宗旨：不被捕，其餘想點做都得

小心言行，大智若愚。

唔好再講，各有各做

真係會做野既人...係唔會周圍同人講我做野啦

所有野都係飛虎做

溝女去感情台

不合作運動先係主線呀
報仇可以遲D先

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

人人都係文宣組！文宣圖集中post

去報仇前做足準備 撚得開心至醒得你

push

我和理非， 但不割，香港人加油

如果外賣上門嘅話 有幾多人上門送 調返轉 義士帶多幾個朋友食飯又點
利申未叫過foodpanda唔知

香港警察 你地報應開始黎了

會有人做得出殺警殺全家依啲恐怖野咩?

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

我不割席

勇武要地下化,秘密結社化

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

真係做野就唔好上嚟講啦

報仇嘅收埋自己玩 唔好爆響口

冇人想知你點仇警法呀
咪係連登開po添呀屌你

我係仇警撚

vpn 幫到你

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

禍必及

製造